金鐘地鐵站往中環車頭發生咩事？

點解咁多差佬？